好憂鬱，聽日肯撚定又有建制出黎譴責對警暴力

真係好撚攰，自六月所有事包括警民衝突，個個星期遊行，每日嘅on9新聞& 唔同人嘅白痴言論都令人心碎，超重無力感

我本身係耶撚，自問一直以黎最大底線係要尊重生命，警狗打人咁耐咁多次今日終於俾人打翻次，我心底知道其實唔值得開心，但真係不其然有種大快人心嘅感覺

屌，點解要搞成咁，點解會發展到咁大仇恨政府都唔做d 野？大家都係人，大家都係生命，大家都會痛，然後屌你老母你推d 警狗出黎同市民互相傷害，屌你老母仆街政府幾時先肯悔改？

然後聽日肯撚定又有人跳出黎話暴徒暴力對待警察，繼續兩邊各有各up，政府繼續乜春都唔洗做唔洗負責任，是撚旦講2句繼續無視我地5大訴求

屌你老母幾時先可以完

何妖又谷咗成日，又可以睇佢擺pose同聽英文屌鳩自己友

講真 無視佢地係惟一方法

然後我老母又無知又on9 淨係覺得你班友抵打
又唔撚去現場淨係識9up
唔理唔討論都已經個半月，究竟幾撚時D 撐警on9閪先可以良心發現呀屌你老母

你係耶撚
應該明白到公義嘅爭取未必係一代人嘅事
但你由自己做起 同時將你所信奉嘅公義傳揚出去
最終必然有所改變

而你要喺依個漫長嘅過程中要做嘅係堅守自我

的確係好長嘅一件事
但係真好睇唔過眼d 官日日發表偉論
唔明點解可以做到咁無良知咁離地
完全係只為自己嘅錢& 生活安逸而放棄香港嘅未來
個個心底都好明白大陸係生人勿近
偏偏會選擇將全個香港，所有下一代推向大陸
而唔係守護呢個地方
亦唔尊重示威者嘅生命，只怪責佢地衝擊搞事